大家點睇market hk(美安) 呢間公司

Jobsdb 見佢請緊CS
但上網睇呢間公司形象好似麻麻
層壓式推銷

你簽果份contract 唔係做傳銷就得,
比較正面............真心認為.........

咪一鳩樣

陰質野黎架 你答d客問題都可能係要呃鳩d客
唔好以為唔洗sell就唔關自己事 你係幫人呃緊人錢咋